我又食垃圾撈麵。。。

雞翼賣哂，都係唔飽

好懷念小學嗰陣日日r老母錢同fd食

。。。

痴線 咁撚大袋

你老母咁錫你

買咗32蚊，原來都係好少

咁撚大袋幾錢

32

食開咁少20蚊唔洗

邊度有得買？

咁大包

其中一串雞腎8蚊，好大舊「枒」咗好多位

南豐中心

白色果啲咩黎？

做咩

係呀四個麵

芒果糯米糍，15蚊盒

係咪用洗潔精樽裝啲汁

總覺得陣味好臭

哇，係4個麵

Btw做得啱啊

邊度買

但好驚肚痛

我無望到

好似幾正
多唔多芒果

勁好食呀，買返屋企食唔驚臭啦

雞腎好難食，放棄了

未試過食咁多 會唔會滯

荃灣南豐中心

芒果好甜 但皮好厚

都唔是好多咋，啱啱食完唔覺飽，反而係粒糯米糍有啲滯

見到冇晒胃口

點解呀 好好食架

我細個乖囉

其實我偷老母錢買

講樣野你知
我以前中學好鐘意食 有次貪玩 買左包面
放去7仔微波爐叮 叮完好多蟲
應該係本身未孵化
當你食落肚個陣
之後冇再食過

又食

比老母打到屎忽開花

尋日已經有人講過一次

係呀食埋今日唔食喇，其實有啲驚

依家開左係南豐邊度
早幾日行去果陣唔係舊舖位

皮厚唔好食
芒果酸又係唔好食

好耐無食，屋企附近無

我記得你係做bank？咁晏收工？

咁大袋望到都飽晒啦

舊舖喺邊架

唔識講邊度喎，我喺賣炸野同糯米糍嗰個門口入，行幾步好快就見到。

淨係記得後面會望到山崎面包

我食咗一舊就放棄了

我屋企附近都無架，要搭幾個站

比我食
我正好肚餓

六點收咗喇，返咗屋企再出去買

係啲雞腎大舊咋

好慘唔學下自己煮？

啲皮咁厚邊好食

因為懶同唔想洗野

無可能又係 架

我沿住個袋一野吞哂成袋麵

四個麵好少咋嘛

呢到大把巴打幫你洗

點會
佢地成日笑我乾涸40路

吉妹 聽日煮瑞士G翼

好正呀 minmin好叻

正

好耐冇食百味，之前一食，又係你果袋咁大

我想試雞翼但賣哂，好失望

今晚又食

旺角兆萬果間 自從要自己撈就冇再食
已經貴仲要我自己撈

正 想食...

係呀食上癮

你住荃灣架？

自己撈咁麻煩，整到隻水又lup又臭

我叫開冷麵

去買嚟食啦，真係好正

唔係呀，搭幾個站去買架

今日叫咗四個冷麵，米線賣哂

約你食飯

果次幾個阿姐係度冇野做 問佢幫我撈埋 佢都話不了
咁我唯有用以後都 不了黎回敬佢

你住邊？我怕醜

咁佢地有咩做
齋遞同收錢？

好多蟲

有無痾
間唔中一次半次都還好
連續兩日食仲要咁大包望到已經飽
少食生冷野啦

不如你食唔晒既話真係試下

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

好撚污糟 大個左無再食過啦喎
你無痾？

真定假 估唔到

荃灣囉

好貴又怕蟲蟲
不如下次自己整

以前細細個冇錢只係食得1包2啖搞掂仲要係多蒜容勁正,,,反而個人大左做野同屋企附近都冇

無肚痛？

好想加入一齊笑你

雖然知係唔健康
但真係好撚好食
我最多三包

唉
前排突然腸胃痛
屙左三日共百次

都而家都未敢食街邊小食，何況係呢啲

我最多一日3次
已經好辛苦

點解成日話呢d麵有蟲 都市傳說定真

當我知道左個某d野之後我再冇食過呢隻撈麵

原來吉野妹咁靚女

Not now

有啲驚，好似有啲想屙屎

邊理得咁多

有少少肚痛

食哂喇，下次試下

使唔使買糖水比你

講堅，有啲肚痛，蘊釀中

大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。
大大粒芒果糯米糍，六蚊一件，酒店廚師主理。

嘈撚到

有幾個巴打都話試過

我美孚

唔會搵自己麻煩，最多唔食

放假出街行過去買幾包食啦

有

歡迎加入

吉妹今次有無嗌多蒜？

三包咁少邊夠喉

百次
搞到我好驚

唔係叫冷麵咩

巴打話堅野

又係叮蟲蟲？

睇包麵都知我靚？

Fuck u seven head

無特別嗌呀但比尋日多

垃圾撈冷麵，垃圾野最好食

上面紅字有聲

最鐘意兩包冷麵加一包螺絲粉加鵪鶉蛋

天水圍表示 ＄20等於你呢度

成日自己整

筲箕灣死城天悅仲有得賣

快啲叮下佢

我當年叮完 睇到啲蟲蟲發左幾日惡夢

又食 好掛住香港啲野食

吉妹miss you

自己煮啦屌

本身大陸來貨果陣個packing已經好撚想嘔
完全係工業用料咁ge款
搵D撈麵係到抹膠袋咁
D醬/汁又用D番鹼樽係到gi
屌,講起都好撚嘔心

自從無聊放袋麵入微波爐叮然後見到好多白色蟲就冇食過

不好吃

吉妹未開post

吉妹你痾成點...

你幾時返香港

肩肩咁耐唔見你嘅

返工好少開架

各位我無肚屙但全日都有肚痛的感覺

腸胃炎

食大腸桿菌食撚死你

弘b我唔想病

好似聽過好多次

米線正啲

以前好平

見到個POST以為樓主連食三日撈麵

可能九月尾